覺唔覺泊車唔係一手入既都好廢？

見好多人要手2、3手扭黎扭去，好好笑

泊都咪得囉

拖頭一手

我通常一掌泊

少林功夫好嘢。。。

每個場既位置都唔同

樓主冇車

我係垃圾

我部車有自動泊呢個功能

你揸拖頭拖住個貨櫃一手泊到就勁，揸架私家車泊到係到笑9人

有咩可憐得過要用泊車呢樣技能黎打飛機

真係幾可悲

人地牛馬10手軚入個位 < 啲女出哂水

你都係牛，牛肺1手軚入<啲女即刻仆過嚟比你屌？

一路等部車泊一路了下鼻屎都型撚過樓豬

要7手先泊到

我一手泊到部飛機

樓主其實係用頭入

你聽聲停實型

見人泊到車頭同拖架對摺咁濟就覺得佢地好勁